Nio 最後4字頭上車機會，下月上50

一個月後歡迎binc

Lmbinc

lm

又燈

死曱甴又買支那股
留番d錢買棺材好過
今晚齊齊做淡 不做支那人

尋晚尾市拉升3%即刻加沽左3000股

又數銀紙

今日跌市
買nio 加貨大好機會

Nio day 肯定爆上

幾時NIO day

大師 點解呢

睇下下面po

配股都39
50以下都係低位

lmbinc

47

靜啦屌你

Ok

就快50
。

屌你老母 我來鞭你

唔會真係一新年就突破爆升 跌唔番落50以下掛

承你貴言

特斯拉Model Y兩款車型大幅降價

Then? Nio 無得揮？

怕佢ec6 相對於model y嘅競爭力會減少啫

一個月nio至少賣800部la
反而產能未必夠姐

相比tsla, nio堅持定價更保值，將推出二手車政策更提升保值能力
市場大，tsla和nio各有支持者，下年兩間銷量，股價一直升，肯定

咁短期內一定無問題 兩間公司樽頸一向都係產能
但係同price range之間競爭 中長期會有少少劣勢
始終要加強競爭力 車型無變下只有從車價/配件option上入手

利申 睇完nio試車片 買過佢股票賺過少少錢

8000部

12月nio交7007部車

第一次聽人講NIO嘅車option少過TSLA

短期上望60 只要Xpev交付唔好出問題

全力瞓身nio,冇窮人

好消息出貨是常識吧

希望